懷疑Kobe既死同攬炒巴有關係

應該係攬炒巴寫信去直昇機公司 要求佢地拆走kobe架直昇機啲螺絲
最後攬炒成功 成機死曬 幾個家庭破碎 直升機公司被人告

死撚開啦屌你老母

屌你老母尊重下啦
屌還屌 識唔識撚得尊重啊

尊重下啦
咁樣屈間公司
kobe條奶共狗係被天譴
所以攬鈔巴應該寫咗信俾上帝

有無上帝既email address?